燒口罩黃店真係你諗咁簡單？

話說早兩日凱撒創作出post發脾氣話要燒口罩，又指$400賣口罩既人係炒家。我作為其中一個當事人有啲野想攪清楚：

1. 3M真係印晒過期日係包裝到，官方都講明shelf life係五年。

2. 凱撒拎出黎反駁話無shelf life既係MSA filter，根本係用明朝既劍斬清朝既官

3. 凱撒本人係二月初炫耀用$2700港元買咗2000左seprian N95，聲稱話送比醫護。同時於面書問人開唔開多團，但當時啲人只要7093/ p100

4. 中途無見過任何醫護相關既證據，但二月中佢自己就用$700 20隻既價值問人買唔買，話只剩一箱。及後又話國難五金食人血饅頭所以減到500（咁個200蚊差價係利潤？）

5. 然後佢話燒n95，燒黎燒去得一兩隻。事後又話自己入咗三批貨，但無人知無人見。佢晒黎晒去都係第一批貨既相。

6. 重要係，醫護唔係隻隻n95都用得。要有fit test kit先用得。而護士一般又唔可以用高級過上司既貨，結果除咗拎返屋企用，佢啲n95應該唔多啱醫護用，但佢似乎由頭都尾都唔知有呢回事。

7. $400口罩係咪貴？係，但係你上amazon自己買就知根本已經低於市價。仲要係ASTM lv2。 $400 50隻除開貴，定係$700 20隻除開貴？

8. 倒返轉，如果凱撒係第一批貨收起再賣，就係$1.35隻炒到$35隻。邊個先係炒家？

Push

咁即係係咪黑店？

推，正冚家剷